# Фронтенд сервиса поиска радиоэлектронных компонентов

Клиентская часть сервиса подбора компонентов

## Стек

NextJS, React, Typescript, TailwindCSS
В качестве стейт менеджера используется effector
Для тестирования используется vitest

## Запусе проекта

Необходимо в корне создать `.env.local`, шаблон расположен в [.env.template](./env/.env.template)

```
// Скачивание библиотек
npm i

// Запуск проекта
npm run dev

// Запуск тестов
npm run test
```
